旅行慘況

是否去旅行落大雨，各brother 有無試過

經常啦。on9

成撚日，次次去親最少有一個full day落大雨

次次去日本都落雨/地震

有次夏季雨季去日本，日日都落雨，但一到下午出太陽個moment即刻扯哂

人左Hallstatt

會係落車既一刻落 10分鐘內落狗屎

落雨好慘 但個景都好靚

上個月去完
好懷念

人在釜山，一去到落狗屎咁

落足咁多日，連香港都黃雨。
咪又係咁。

阿蘇，d 雨大到連對 boots 都入哂水。

有咩慘得過落足咁多日雨 到走個日先天晴

打風先慘